如果今日好似7.1無狗佈陣，請全世界轉岀港島打boss

明顯黨鐵配合狗，配合到天衣無縫
半夜話封港島，早上就宣布封六區各站
打散港島主線，又打散六區所有人

而10.1亦有可能同7.1相似，其實未必有太多狗佈陣
對佢地黎講只要唔好搞升旗 就由我地搞到夜晚12點再狠狠地清我地場

港島先係重心
凖時見

凖時見

推

無錯，如果黨鐵無咩防應該去攻港島

對準政權呀，狗只係condom

主攻港島

港島派HERE，老系都出港島

樓主漏咗講仲有塞機場呀

打boss

你最後都要打真軍架啦，遲早問題，用condom train 下咪岩囉

咁早就有幾個post叫人集番係唔同地點
on99

港島見，賀距老母，睇屎popo今天不夠膽出來，贏要贏得漂亮

相信狗減防機會好大

雜種唔會想10月1 變6月4日咁, 以後大家提10月1 日淨係記得流血畫面或黑警暴力鎮壓, 忘記左国慶所, 以黨鐵同商場都收order選擇落閘避戰

如果今日好似7.1無狗佈陣，請全世界轉岀港島打boss 同塞機場錫春袋

true
同7.1情況會相似

今日機場都唔錯啦，D狗去哂港島

堆

我買佢地半日唔出tear gas，但會搜捕
入夜先清

冇防就搵地方攻

true心水ching

港島又重心 迷戀

港島派我唔割 不過一定係要多區開花。
大搜捕你仲覺得佢做唔出？

岀港島打boss

大機會無佈防

出

多區就唔會大搜捕？

金鍾係袋

去其他區圍爐冇咩用。

英雄所見略同
好大機會 分區 只會得一至兩區會有佈防
其他區 到時由你破壞 塞路
因為佢哋就係想 自己人搞自己人

其實最理想係九龍大遊行 之後分散
但無架啦
點都好 分區如果已成事實 大家想就做
但請係對準有象徵性嘅事物

入港島又好 分區都好 香港無宵禁
落街去邊係你自由

仲有支持分區個班 説話唔該客氣少少
一句冷氣撚真係難聽過粗口
真正前線先唔會好似小學雞講句我前個你
同根本無得FC

大家睇法唔同 我就打機長征架啦
大家風險自行承擔

true

警世今日唔圍狗屋

又攻立法會？

阿sir早晨

true
就算真係分區
都主攻政府 支共建築物 黨鐵

多鬼到仆街 凌晨就和理非 朝早就左轉又轉 都唔知想點撚樣

屌你啦 起起我底啦仆街

港島點止

獨立思考 見機行事啦

Yes sir
封哂站叫人入港島圍捕

一係弱智 一係阿sir
完

港島總見

過海撚 都支持去港島

兩睇 如果香港十一死人 明日一定係好大頭條
黑警唔會咁做

似唔比你集人 要是捉人 往往只要晏封鐵 就成班人走唔到

呢頭死鳩毛又想叫晒人入港島
快撚D 搵番你個報串小巴撚啦

唔係唔佈防，係匿哂入建築物

沙田馬場站無停喎！點解唔去馬場賀佢老母？！不過，如果一封站，就死路一條！

港島見，港島才是上策，嚇一嚇，你就縮埋，六區就上當啦，沒嗮力量，知不知咩叫力量，媒體的關注啊，要比全世界睇，六區的，你不如返屋企訓教

出你老味咩 到時點走呀

你係鳩毛熱普城MA
死共諜一名

推呢個

根本就係
分區食tg冇意思

痴左線？唔信會冇防lor

Push

隨便你啦
獨立思考 見機行事
大家取態不同姐

樓上全部都係狗

成班狗喊捉狗
仆街啦

港島過海撚表示笑而不語

中銀
中電
中旅社
中國移動

入黑前返返自己個區再慢慢玩

心水ching

習近平老羞成怒
國慶日血流成河
佢唔會CARE
佢會覺得自己勁過鄧小平
佢會覺得自己媲美毛澤東
歷史選擇了香港
大家與有榮焉
習近平要炒香港
我咃有得揀咩?

停撚曬鐵你想點運人出去
淨係巴士呀?定行路長征呀屌你

推咗黨鐵出唔到，加上走唔到，因為封站運狗好快到

圍狗屋托咩

講多兩講 樓主分分鐘叫你去攻解放軍營

boss必須打

好閪多狗

無知一問點解金鐘喺袋？有乜袋會攻擊到

拉

呢個post好鬼
大家要討論都用不推文

對準政權。

你條仆街，中電係正義架

但是本身就有遊行

遮骨造箭，一把咳鉗，好易拆除，用單車胎，
丫义彈射，射程十米，多試幾次，練習準繩，
遮骨咳尖，遮骨有坑，快速放血，切勿使用！
水馬陣內，黑狗開槍，隔馬彈射，以武止暴！

港島係俾和理飛去
你入去就只係死路一條

如果今日大日子啲狗都唔佈防
俾你入港島
諗一諗都知鬼啦屌

今日係目標唔係狗

一陣封島 樓主又累人坐監
定係 你係黑警？想升職？

癲夠日報live有架車喺港島周圍兜緊，d 防暴都哩咗喺周圍附近建築物同橋上監視中

封哂站 然後喺隧道口截查巴士
點撚樣走

今日入港島，代價應該同入機場差唔多

你地連登個個叫人唔好去港，你有沒唸過有和理非會堅持去。

笑死😂成班popo自己圍爐叫人港島

即係重防?唔見TG有講

唔好推

Damn right

You just can't see it now

咁7.1呢

無裝和理非可以去
有gear自己考慮風險

港島遊行一定係主線！

反包警狗

我發覺唔啱聽就話人popo，你地可以去返正常啲嘅平台Facebook睇下，你會見到有班和理非緊持去，而你地繼續唔聽任何不同聲音啦

港島見

That's right

當時架車一路行緊時鏡頭影到的路面暫時唔多popo, 但晏d就唔知亦可能哩埋晒standby

我聽frd既狗frd琴晚爆料，今日唔比狗出狗屋，費事前線發癲見血，只會係狗屋天台同開花撚玩

有gear唔建議港島

點解六區 傳媒就注意唔到？點解次次港島先係上策？
headline 全港起義vs 港島大遊行，唔覺得前者冇力量

Agger. Push.

71 有不反
101無

應該會好似929 一嚟就tg

屌你老母成個post都P牌，又打殘體，又打啲唔通順偽廣東話，

佢最唔想人群集結，連登仔就幫佢心想時成 到時候1點大量和理非出動，你地自已慢慢圍爐啦。班公公婆婆唔驚，你地驚到呢唉 你地各自努力啦

一定要集中力量，分咩區！！要分區不如自己落樓食個早餐、午飯叫兩聲上樓睇直播啦，唔好大大聲講支持

因為分區撚表示熟路玩遊擊，可以做到以一敵十

陳雲話你知，港島見，中共最驚人民有力量，團結即系力量，六區沒嗮力量，

六區分化燃，六區不如返屋企訓教，甘驚，夠之後被共產化驚咩

國慶日，popo夠膽燒槍，搶國慶頭版，講笑吧，最好來多次六四2.0,全世界都望住你，你就走不到，沒得狡辯

明明琴日先有人提唔好理嗰啲轉場黨

晨早起身就雞咁腳咁走晒出嚟，真係好嘔心

去沙灘晒太陽🌞

你有冇辦法攻破兩米水馬?
冇嘅話點對準政權 不如你教下我地

又跟民權抗爭老將的法國朋友聊天，當然論及香港的反送中運動，朋友說，看到香港警察一身造價不菲的裝備，頭部更用非常堅固的頭盔完全包裹，鐵甲人一樣，非常安全，但他說，非常奇怪，香港的抗爭者竟然不會向這些防暴警頭盔的保護鏡投擲任何顏料，個個防暴警的頭盔保護鏡竟然一塵不染。他說，投擲顏料相當容易，而保護鏡一旦看不清，就要把保護鏡拉起，甚至要卸下頭盔，自衛能力就大減，或要以真面目示人。

水魔法啊

呢場運動無大台，無領袖，示威者中意去邊咪去邊

做每樣野既風險都唔同，叫人一定要去港島既出左事又唔會負責
好唔好信呢啲人，大家自己諗

入到去又係成班和理非 有事就自己散水 住係非港島d手足又走唔到前日咪港島lo 又多人 結果呢？

港鐵封，商場封，戒嚴啦，明想大搜捕

7.1同10.1對中共有別於一般日子

71有不反對就梗係多人啦

明顯港島重兵
都仲叫人去港島

各區聚完人，見到港島無狗由人行咪一齊過港島

收皮啦

新界牛每次過海都好㥬惶
路途遙遠中間又可以發生好多事
退場又難上加難

[/quote]屌你老母成個post都P牌，又打殘體，又打啲唔通順偽廣東話，[/quote]

又多一隻

鐘意去邊就去邊！
正常人都唔會去港島被狗捉啦！

六區開花要對準政權，梗係去議員辦事處賀佢老母啦

唔好再企起街上面圍警局，分區活動就應該打游擊戰去搵該區既建制派議員同佢地開party一齊賀一賀，至於邊一區去邊間就大家自己衡量下喇﹗

屯門區區議員

荃灣區議員

沙田區議員

黃大仙區議員

深水埗區議員

灣仔區議員

1.打電話（呢個係每日都可以做既）
打電話搵議員(之前有巴打post過出黎，可以自己搵下)問下國慶期間區內有咩最新活動、巴士路線、有咩醫生診所好介紹呀等等，電話打唔通既whatsapp都可以，無whatsapp既巴絲打可以send email去，連email都無既可以fax過去查詢下，無人應既話可以搵下無限fax大法fax到佢應機為止。

2.連儂牆
都係搵立法會議員/區議員辦事處啦，無開門既咪留張紙起度寫低自己有咩問或者有咩訴求囉。

3.裝修
有好多議員都扎根起屋邨做左好耐，裡面啲裝修又殘又舊，有心既手足可以襯國慶幫佢地補下油、翻新下添置返少少國慶節日既氣氛，用咩色就自己決定啦。
補充:好多office既出入口好窄，大家入office查詢既時候動作唔好太大呀，唔小心撞到佢地d玻璃就大鑊喇。

4.餵office既龜龜食野(蟲系魔法師出動)
巴絲打們都可以準備少少紅蟲、蚯蚓、生雞蛋、甜野呀個d比入面既龜龜食，可以吸引到更多蟲蟲輕易大量繁殖既就更好。大家知啦，議員們公事繁忙，萬一無時間餵佢地，龜龜都仲有少少野食丫嘛。
補充：拉開櫃桶餵既時候記住小心啲，唔好倒瀉手上罐可樂呀，會惹到成地蟻架！

原post:
國慶咁大件事 緊係要約埋建制議員賀佢老母

on9

袋咩春 跟本 係港島 得示威者同狗 有咩你就仆街，袋咩撚野?

靚女一名？
個名改得幾好

屌你老母又係你啲垃圾對準撚

你教我點對準？又唔搞到啲狗。

狗=港共 好撚難明咩？

真係人地國家抗爭:打佢老味

我地: 對準政權勿勿初心，國際輿論，等民主到

你咁撚勁同我去前線講

當日福建佬吹雞落香港
樓豬叫人去打福建邦
自己判斷

你老母啦五毛，早兩日講完今日又講呀?

唉我就唔過海㗎啦

總之街道要人 黑衫出嚟唔好驚

老閪都港島

分區撚表示成個區都係任我行，但港島區得一條大路，其餘都係山路或者商廈天橋，遊擊遊條撚咩

仲要地鐵咁多出口，封都封唔晒，隨時俾對家突擊，點打

政總，立會係哂度，行政決策係哂呢度進行，所以呢度係不二之選。
就算唔係金鍾，港島仲有唔同總部可以比市民經過放空下心情。

純學術

岩

如果有一百萬人係港島，狗郁唔到手

中環出發，去銅鑼灣

無狗陣咪各區任你玩咯，去乜Q港島？

929瞓咗呀ching?

交通大封！個人覺得去自己區比較安全！

大家自己執生，萬事小心！

次次都有狗咬人，5區又好，港島又好。

咁袋咩春，同埋自己區 識路識人識走

叫人去港島既可唔可以解釋下?

解釋左啦

好多人自己區都未必識行

自己區唔識行 所以要去港島

block 88 5毛or狗

港島你老母

Pull

日日都淨係想打狗
知唔知今日做乜要出黎？
狗日日都有得打

上面講左點解，你自己爬文啦

上次5/8都有效果啦,仲唔係假日

訓醒未呀，唔佈防，朝早放黑氣球已經拉左十個啦，又搜晒巴士，點唔佈防呀？

六區都未開波，幾十個商場就唔開，十幾個港鐵站封站，簡單黎講就係不戰而屈人之兵最高境界，個個禮拜咁攪，威力大過你汽油彈掟政總外牆啦！！

去港島把撚咩，又打唔到遊擊，講到今日衝到入政總咁，笑。

黎黎去去都係個幾條友水人入港島！

利申：港島撚，九龍新界撚咪入黎呀！

如果黑警高層控制到下面condom 仔，冇咁多畫面俾你哋睇啦。失哂控殺幾個又好出奇？

出港島冇車點走?

狗post

發動總攻擊！

勇武想點自己決定
和理非出港島